CPU 風扇散熱膏一問

琴日個frd幫我砌左部電腦 今日開機見cpu成100度 拆左個風扇落黎睇見到咁樣 想問下係咪散熱膏硬左？

跟機係咁，用用下會溶返正常咁。
Btw, 100度應該裝得唔好

新買？
通鎖實返四隻腳就得

唔知係咪新 喺g2 system 買 佢咁樣比我

原廠係咁既款 正常一壓落去熱左就溶 唔會你根本裝唔落底掛

啱啱再試多次 開左6個youtube 72度 正常？

intel